放低你覺得百聽不厭既歌

好好戀愛
我的快樂時代

我的快樂時代+1
富士山下

綿綿

我的快樂時代loop幾次都覺得嘈啦

Palette

最佳位置

風箏

1874我都好中意